呢排好似無哂大灣區新聞？

收左皮定點？

靜靜雞羸唔比既

之前d去大陸睇樓團cold call收晒皮

點樣仲夠膽講大灣區香港唔完全公關最大問題就係大灣區如果今次全封關以後點樣銷售大灣區